經過左612之後 其實係咪需要檢討宜家嘅路點行呢?

其實我仲係撐勇武 去到宜家其實我都唔係要割蓆去話勇武係錯
但好似已經去到一個死路位就係
啲警犬係處於你弱我強 你強我更強嘅狀態
只要你升級你嘅裝備佢地又會相應提升 其實係追唔到佢地up lv個速度
好 我就當可以搞掂曬所有差佬先算
無啦啦老解入城 我地當刻嘅義士 其實係完全冇準備下就要面對老解

唔講到老解咁遠 啲警犬佢地真係換真槍實彈啲義士點頂?
佢地真係拎條命去搏架wo
叫人衝嘅可以話係掌握住佢地嘅生死
我地係咪有必要再認真咁去討論去部署黎緊要點做呢

我好明白宜家已經被逼到絕路 可能真係會有流血事件出現
但問題係我地宜家睇到警犬 政府一個敵人姐
大陸突然加隻手要強行振壓 我地又可以做得啲乜呢

班速龍狗係賤 但佢地嘅思想已經係被洗曬腦
當盧狗一話係暴動lv 佢地就一定會入左全部人都係敵人嘅mode起勢咁打
佢地係唔會再聽到任何聲音除左order之外

我都好希望個惡法收皮 保護家園
但係再演變落去 真係有人命責任果時 又承唔承擔得起呢
和理非非咁多年咩成果都冇大家都知 但會唔會仲可能有方法係我地未諗到可以做
襯距離星期一仲有時間不如再諗下
盲目咁行落去 星期一只會更加大件事 最後有咩結果我相信係冇人預計到
612已經好多義士傷左 無力感好重 但我地亦都要好好保護仲肯出黎嘅大家

100萬人 no gear行入立法會 夠膽咪射催淚彈

不過無可能

明白你想講咩
我想講 衝唔衝 應該交返俾在場人視情況去決定
前線係完全絕對無必要聽連登仔話幾點衝就幾點衝
Or 宜家唔衝幾時衝 係絕對無必要聽
而如果前線判斷唔適宜衝
連登仔係必須尊重前線判斷
否則等同送前線義士去死

果班義士本身就預左會衝 所以係有心理準備
但當日我諗全香港以為啲警犬極其量都只係用催淚彈同警棍打下
宜家個情況已經演變到冇警告下開槍
成個狀態已經變左 我地仲係咪應該繼續死行勇武依條路呢

我知宜家好似得番勇武一條路咁
但義士真係慢慢企曬係刀峰上
絕對要再諗清楚

推

「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」
唔好留戀 要謹記毛主席著名戰術